林奠要我哋投降？佢未夠班！

我哋係唔會退縮㗎
直到所有訴求回應為止